一人一個帶口罩嘅好處。你今日帶咗未？

除咗防支那肺炎之外，仲有咩好處
我先
帶口罩坐車瞓著咗流口水都唔會有人知

點解D人戴左口罩會順眼同靚咁多

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得